手足們唔好再幫敵人帶風向（死人傳聞）

手足們 我知道大家都好嬲 好擔心太子站手足既安全 但我地係時候冷靜落黎理智啲念清楚
如果太子站真係死左人 就算封得住佢屋企人把口 都封唔到佢身邊啲朋友把口 點會到今日都無一個死者身邊既人出黎親口fc
麻煩大家幫手推一推 唔好再比人帶住行

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

不如調番轉諗 佢地身邊咁多人點會無人出黎澄清搵到佢地
死人喎 係我fd都老西搵人澄清無死仲生歐歐啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書